[連登福利] TWICE 最新主打歌〈YES or YES〉歌詞率先曝光

唔益CD ROM

連歌詞都完勝mamamoon
twice果然係宇宙天團

真心左10秒 心諗twice d歌弱智都冇可能咁過份

啲歌詞好有深度

兒歌都有意思過佢

填詞人真係好做 JYP仲請唔請人?

天團果然係天團

BBcream papapa
lipstick mamama

睇歌詞就知唔易唱，twice每一次都向難度挑戰，韓國第一女團實力每日都在進步

引戰巧叻叻喔

= = 唔好笑

魔多點解 ？

魔多唔係日文咩

好有深度既歌

全部英文我睇得明

樓主已經中左一句

換ac啦屌